依家d的士佬真惡死

[img]圖片網址 [/img]
話說係尖沙咀
聽到個的士佬落車幫兩老搬行李
但同時又大大聲話
你地去邊度 呢度唔上落得車
去的士站麻 幾廿歲
地下咁大隻字寫住比的士落架喎
自己唔睇字比生意你做都咁惡
無影低圖

係